月供成開post 反擊財經台

30歲懺悔男玩美股半年 深感炒賣不能發達 想轉做月供股票 龔成：短炒者一定輸 行內個個知

到了今年年頭做了月供股票，接著到了年中6月股市到了上升時間，我不知那來的勇氣，衝了入股市，贏錢贏錢炒呀炒，又買牛熊證，再衝埋入美股。

接著7、8月開始股市有所回落，這種炒炒賣賣當然不能長久，贏下輸下，曾經輸掉自己成本，慶幸又贏回，直到現在就好像一場數字遊戲。這個信號在腦中出現了。

但我又明白，我現在不是步向致富道路，只是在玩緊數字遊戲，很矛盾!正如：討論區的人說: 「你有無佢(即係你)咁本事一隻股揸十年？」

美股都輸 不如唔好玩
Btw 似係死牛熊多過美股 幾十歲人仲炒港股抵撚死

可能「老師」自己炒美股仆晒街

其實有樣佢係好 就係叫人strong hold

就實係睇你好唔好彩 strong hold

比亞迪 定係 盈富

前者大賺 後者我諗都可以打個和

背景d emoji

越供越少

笑死

「老師」IVE 畢業 都唔識英文 點炒美股
分分鐘連睇點樣開戶啲英文terms都睇唔明

有google 翻譯

月供成話有10%的。 連回報都唔識計昆9人。信佢果班可想而知d知識幾低 連登有幾隻

35萬上百5萬
連登仔玩1晚美股有啦..
呢度用成10幾年

點解唔月供美股
剩係etf都大把野揀
Unicorn又多，行行都有得你玩

人哋啱啱先話美股輸錢 你仲叫佢月供美股

牛到咁都有得輸？
佢買乜

計左息未

計左。其實網上好多數據。拎個excel每月data拉出黎就計到